如果尼個情況，洗唔洗打破傷風針？

唔小心比尼個野斜斜地吉左落腳板底。
當時即刻清水洗同消毒，想問下洗唔洗去打針。

洗洗條撚得

連登開撚埋門診?問醫生啦ON9